俾3 瘋狂打電話

之前個約就完有人打電話黎續約，俾左個108-38蚊免18 4g 5gb數據 嘅 offer 所以續左啦。但過左兩三個月，最近3 不停咁打黎 同sd sms黎叫我升級上168 3gb plan 之類嘅野 不停咁打電話黎，同佢講左唔使，第二日夜晚又打黎， 真係好煩
其實係點解會咁chur跑數，之前係有，但都無咁痴線，有無d內幕聽下 ？

我都係 狂send 我upgrade